國際特赦組織將倫敦支國使館附近街道改名做天安門廣場

係真係改埋Royal Mail 路政資料?!?!

支国：無論發生咩事，我地又贏

沒事兒